[CLP Career talk] HKU 真係特撚別多 on9 仔

竟然話自己好鐘意 OT
問啲講者話其他公司放工，佢自己可唔可以留低 OT 作狀又假到仆街

其他 *同事

掉撚哂港大仔啲架

CLP黎埋大開TALK

埋大仔:想問下可唔可以24小時OT??就算全個世界訓哂教我都想繼續OT,唔洗補水

On9

屌那星 港大 Mech 浩仔
返青山啦屌

屌你老母嚴XX
我就係浩仔
我係鐘意開OT呀 洗唔洗你批准先

竟然係直線踩hku

On9 到震

屌你老母個浩仔係咪庇護工場走出黎嫁，成個弱智仔咁既 佢問呢條問題，個HR打撚左個突

做乜鳩

係咪真係咁on9呀

條友以為自己好識做人？

Ching今日有talk？
講左d咩

一聽已經作狀到仆街，話自己特別鐘意 OT

港大第一弱智浩仔

問中電啲講者有無機會比佢 OT
好似考試一百分拎到星星要周圍唱咁

On9仔自己做奴隸就好啦，影撚衰哂

Mech豪(浩仔)真係影撚哀哂Kong u仔呀
我真係屌你老母呀！垃撚圾！
以為自己好撚閪型呀你？
食撚屎啦你

究竟佢地係咪讀港大…？

陣間啲 HR 話 港大仔特別中意 ot ，一鑊熟架

個死人豬閪腦！
Career talk 學人搏出位！做乜鳩野呀

上次towngas都有兩個mech仔係咁奶

全場都勁尷尬

個講者都係最港大畢業

笑撚死
利申在場

有人睇佢套短片都jot notes準備答問題

咁呢啲係做好準備姐 好過假腥腥又作狀

呢d on9仔中電都入唔撚到嫁啦 晒時間黎聽乜撚呀

嗰條友係咩樣

黑框，MK 黑色頭

貼佢張相出嚟

埋大都有條aggressive友瘋狂問咩十號機組咩第時有冇外國發展機遇點點點懶係野咁

廢是啦，on9 姐又無做啲咩

屌你老母 嚴珏明

好on9

pish

幾年前做過一間公司, 又係去IN大學生.
D 大學生好主動話自己好願意OT.
我個同事講: 一般嚟講, 除非手腳真係特別慢, 我哋同事係唔使OT的, 我哋唔希望有同事拖底我哋部門的工作效率.
我之後屌我同事, 要串人單聲先吖, 我差D 忍唔住笑L咗出嚟

除左都唔知講咩好

聽你地講都覺得好好笑

你之前有冇做過啲咩，夠俾人起晒底la

一聽完就笑左好耐

鍾意ot
係咪毒到連屋企人都唔鍾意自己??

連登仔唔夠講要靠人身攻擊呀嘛
我就分得好清楚既

不嬲架喇

所以我都放棄左

Ka Ho正on9 civil莊都黎搞事

陳xx?

你咁同爆哂有咩分別